Es muy simple en su articulación pero podría resultar desafiante en su aplicación. No te preocupes, simplemente lee atentamente, escucha e imita los ejemplos centrándote en las manchas de color rojo.
Si la letra Baa viene después del mediodía saakin o tanween, el “sonido del mediodía” se cambiará a Meem y se recitará con ghunnah. Esto se llama Iqlaab. Simplemente, convertir el sonido del mediodía en un sonido meem y seguir pronunciando la letra "Baa".
(ب)+(نْ o ـًـٍـٌ)